咁多位報紙師今日搶到幾多份蘋果

搶得一份..
報紙有冇話要點樣保存先KEEP得耐?

送畀我keep最耐

我得1份.. 要留返比個孫睇

用報紙包住放雪櫃

樓下7仔仲賣淨好多份

借位

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果幾百份 每份9蚊

幫推幫買

鞋得濟抆唔到屎